[Decade] 用十年前制造既口罩有無問題?

用左半個月 原來盒野10年前造 已經過左期5年

但我係2年前流感爆發果陣買落
仲有十幾盒係到

帶兩個

爛船都有三斤釘
帶個陣檢查下膠水位有冇爆開

冇問題, 不過下世小心啲

頂住先
以前質素可能仲好啲

俄文？

又咪大陸造

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

Agree，依家咁撚多假狗